有冇巴絲係尖沙咀剪頭髮？

有冇好推介

金馬倫道間nana剪得幾好

利申：不嬲係果度剪

剪開tst iforward

彌敦道９號

呢間喺葵芳喎

Hair code

+1

厚福街
Fringe five

Tst剪係咪貴啲架